留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

期望擁抱到最終 所有幸福都抱起
做永遠知己